報復警察係咪第六大訴求

圍警局，又燒車，想達到咩目的？

如果無差別報復警察係第六大訴求，咁文宣點解無嘅？

又要信任前綫？咁前綫騎劫個和理非遊行，又要和理非無條件信任？幾時到前綫會反省檢討？

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

Exactly

五大訴求係獨立調查警察，唔係無差別報復警察

定係覺得燒咗㗎車會實現五大訴求？

唔好又講要講就去前線呢啲歪理啦，咁佢殺人你要照跟呀？

負皮唔緊要

講就講咗，唔想思考亦係自己選擇

本意亦唔係分化，大家都係憑良心做事